又連又儂又牆喎

其實守住連儂牆嗰班人咁堅持， 係咪因為喺度先搵到成功感？ 好似守護到一啲嘢咁? 你要守護嘅係香港唔係一幅牆呀!
屌!廢老撕咪撕囉，撕完你地冇反應做仲嬲啦!
成日講be water! 今次係班和理非唔識be water 啦!

撤回惡法. 釋放義士. 撤回定性暴動 . 林鄭下台 追究警權過大. 我要真普選

唔好意思 借一借位

【集中討論】今日錯過左林奠

推

推推

放走林鄭，守著幅牆
做咩9